Člověk , který mi v životě nejvíc pomohl .
Když jsem byla mála , můj tatínek už pracovala v Španělska .
Taky maminka měla svoji práci , musila pracovat v jiném mestě .
Takže od 7 lety , bydlila jsem s babičkou taky jsem studovala s babičkou .
Moje babička byla učitelka .
Ona učila čínštinu . v zakladní škole .
Ale před šesti lety už byla v duchodů .
Když jsem chodila do školy , babička mi často řekla , že musíš víc studovat .
Když jsem dělala chybu v škole nebo jsem psala zkoušku velmi špatně , ale babička mi nikdy nerozbila .
Jenom opravila mojí chyby a , řekla , že nemohla rozumět , co la .
Taky jsem myslila . že babička měla starý napád .
A pak jsem hadala s babičkou často .
Minulý rok jsem letila do Prahy .
Druhý týden jsem začíla myslit na babičku .
Teď ještě se pamatuju co učila babičky , co babička mi řekla .
Myslím , že když můj život bez babičky , musí byt jiný , možná je horší .
